今時今日仲有咩人會用IE

點解咁多客打黎投訴你個網邊度邊度壞左啊
一問原來係IE唔Support, 點先可以叫佢地唔好再用IE?

啱啱洗完機/換新機嗰時

部電腦唔係win10果d

D客做野個時喎, 公司it同事唔會幫佢地裝其他browser架?

用黎download chrome

你地公司D 電腦無其他browser既?

要黎download chrome.

btw我用IE先搶到黃子華....

銀行

有D人剩係識用IE,唔用其它

念舊嘅人

政府工囉，有啲部門直情限制住一定要用IE先至畀佢哋上到個system.

政府好似仲用緊

好多行java既都要用返IE

被迫用嚟測試嘅 developer

用 linux

Mac OS 9有IE我就知，但係IE幾時出過Linux version

政府部門/公營機構

唔敢想象佢地有幾落後

Chrome可以唔使administrator password就install, 返工都用chrome

就係唔好再用 ie

反而好多野係IE先support 囉

例如呢

好多商用網要，Java野 ，certificate，
SSL VPN,要裝自家plugin網站,silverlight

部電腦冇ie